又話一方有難八方支援，點解南京大屠殺其他省市唔嚟幫拖？

咪學緊你
講下笑你地就咁認真

黎幫手殺支那人

怕比人殺
不了

有幫呀
所以咪比日本仔笑20萬人既城市死左30萬
快d感謝其他省幫忙送頭